和理非新職業 - 執屋師

今日見到個街邊執垃圾既熱心黑衫呀叔
佢話佢好鍾意幫人收垃圾
如果馬路邊有雜物既話 不論大小
佢都會免費幫大家清走

所以和理非今晚有個新任務:就係執屋
將你地屋企唔要唔用既雜物/垃圾放係馬路邊
幫幫黑衫呀叔滿足佢收垃圾既願望
記得唔好放d有個人資料既野呀

推

想掉左屋企個櫃
買過新既

我有個夾萬唔用想抌

樓下成日裝修

集思廣益 有咩舊野好清?

聽講「四電一腦」即日回收要徵費100蚊
唔係既可能要等3日
請自行判斷如何處理家中電子廢料

4.是否能做到即日「拆舊換新」？
據環保署副署長吳文傑指出，現時沒有明文規定收集商最遲何時要上門收走舊電器。香港有 3 家持牌收集商，但大部分電器銷售商都委託了其中一間名為「歐綠保綜合環保有限公司」的收集商作除舊。由於歐綠保有 3 個工作天後提供除舊服務的服務承諾，所以當銷售商送新電器到家，歐綠保可能要在 3 日後才會過來回收舊電器，未必做到同日「拆舊換新」。這代表，舊電器可能要在家裏放幾天才等到回收商。
亦因如此，有電器銷售商就乘機推出「升級服務」，只要每件貨多收 $100，就確保能夠做到同步即日拆舊換新。然而，這樣就會變成「雙重徵費」。

5.能否自行丟棄舊電器？
在條例生效後，如市民將電器丟棄於垃圾站並不會構成刑責。但環保署就不鼓勵市民自行棄置電器在垃圾站，因本年底堆填區亦會禁止接收「四電一腦」電器。

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌，唔好比手足既血白流

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

千其唔好掉梳化 雪櫃 冷氣 清潔工人會好辛先清潔理到

有冇失戀青年呀喂

咪成日有人非法傾倒泥頭既.... 手足千萬唔好再做呀呀呀